一人一個IOS App推介📱 #2 附整合

係咁多位巴絲支持下
IOS App 成功出到 #2
請大家繼續發揮連登精神 幫到就幫

Post #1:

整合

adblock係咪block唔到youtube app廣告
個youtube app勁多廣告好煩

整合版(一)

PDF / Scanner:
Scanner Pro - Scan any document to PDF with OCR
Kdan PDF Markup Ultimate
PhotoScan – Scanner by Google Photos
Scannable - 交功課
CamScanner - 影完份文件會auto調整到似掃瞄文件 ,可以upload上drive，export做pdf／jpg檔,比錢仲可以認字 output返d字
Evernote scannable - 快速,省時,影文件可以幫你拉返直，cut邊
office lens

Reader:
Friendly - one app for all your Facebook, Messenger and Instagram needs
Feedly/Inoreader - 睇新聞 blog會方便好多
Reeder 3 - 睇新聞一流,可以用閱讀模式～ 唔洗入網站睇廣告
FastFeed for facebook pages - 睇 post, 慳時間快好多,'Multi-tab' navigation for various social network services
InstaGrab Free - repost your favorite photos & videos on Instagram while giving credit to the original Instagram user.
Instasave - Grab from Instagram Photos & Repost It - instagram save相/片
Newsify - rss reader
多看閱讀 - 可以自己入txt 睇小說,撇除支那野 用嚟睇文一流
多多閱讀 - 自己覺得好好用，因為可以用safari搵txt書download落去依個app睇

執相:
Snapseed
Lightroom
Photoshop mix
Darkroom - 個人認為使用起上黎最user friendly既圖片編輯app
google photos
Motion Stills – Create with Live Photos
Annotable - 可以加字,加圖形,整濛張相等等
Over:加字落圖一流 好多字體同靚圖案
VSCO - 類似instagram, 但執相功能pro 好多，其他users 影嘅相都好有藝術感
Enlight - 執相用
Canva 如果平時要出張靚設計又要快就岩用
Image Blender/Union :好似photoshop咁
SKRWT:執番d變左形既相eg.魚眼影到彎晒 d樓唔直
big lens - 淺景深
video trim & cut - cut 片app
Adobe Spark 系列 打工仔、學生岩用 -
1. spark video 可以做video presentation，畫面、錄音、音樂一次過做曬
2. spark post 類似Canva
3. spark page 可以做一個靚網頁做文宣、產品介紹、故事...

影相:
Lenka - black & white camera app
PROCAM - 比你玩set快門光圈ISO 呢d
Nightcap Pro - 影夜景可以試,影到星
Night camera HD - 影夜景可以試
cortex camera/Avgnite cam - 影夜景去noise好勁
Slow shutter:慢快門影相 影車軌都得
MOLDIV - Photo Editor, Collage & Beauty Camera,靚靚自拍
B612 - 自拍神器，捕捉妳的美
FiLMiC Pro - Video Camera App,可以夜晚拍片了
ACDSee Camera Pro - VUE 拍片app 內置穩定器，可定影片長度、場次、每個場次長度，雖然export 唔係full hd, 但都拍到電影質素

睇相:
Exif Viewer Free by Fluntro for Photographers by Fluntro - 睇到d相詳細資料
Private Camera - Your Private Camera Keep Photos Local And Safe
safecam
KeePics - 除左分到類， 又可以播到Gif
secret photo+folder - 可以係個apps 度開唔到folder, 跟住係folder 度影相可以set 到唔save 入iphone 本身相簿。亦可以將本身機有既相複製入folder 做分類， 但暫時未識複製入去之後自動del 相簿入邊既相。不過都算好用， 如果工作上需要成日影相
Smart Photo Organizer - 相片管理app,可以幫你分返自己相機影啲相，同你down落黎啲相（e.g. Whatsapp)同片
Moment tagger - 可以分類照片，用黎做公司相簿
PhotoPanda - check 重覆嘅圖,但佢幫你check完之後最好screen一screen,因為你個pose差唔多，但唔同表情，佢都會當咗係重覆,輕鬆掌控您的相機膠捲
beetle cam - check 重覆嘅圖

Lm

整合版(二)

網頁瀏覽器:
Cross
Dolphin Zero Incognito Browser -Mini Web Explorer
Puffin
This browser
ThisTV
Tumblr - 睇J圖
AVnight
Isafe

Block電話:
芝麻來電 - background自動block
WHOSCALL - 小熊來電個friend

Expense理財:
Ahorro - 計自己平日用左幾多錢，用左去邊到
Money Manager Next - Expense & Budget - 唔同account, 唔同category 計budget都有
Money Pro
MoneyWiz
Moze - 記帳，彈指之間
秒速記帳 1SecMoney
隨手記 - 雖然係大陸app, 可以自訂支出同埋budget 的分類sub分類，仲可以set係咩信用卡銀行戶口
圈子帳本
Weple Money Pro - 簡單，快

行事曆app:
Calendar 5 - 主要貪佢month view係show埋個event name, 唔係淨係得粒點
Widgetcal - 月曆widget
Google calendar
Time tree - 同人share一個calendar,個日曆可以比你簡係私人定其他用途,幾個月曆可以分開睇/一齊顯示,有得可以加其他人入黎一齊share用同睇,E.g. 屋企人 男女朋友 同事同學朋友咁,你加左活動/edit左件事佢地會有通知睇返,介面好簡單易用 唔同種類事可以用唔同顏色bar,禁入件事到可以留言記低要做既野/交低比人

To Do List:
Do! - 一流to do list
2do - reminders & personal planner
Todoist
memo widget

整合版(三)

工作效率:
Forest: Stay focused, be present - 專注做嘢唔玩電話
IFTTT - set好左d rules就幫你自動化工作
workflow - 將你平時要用幾個step既野濃縮左,your personal automation tool, enabling you to drag and drop any combination of actions to create powerful workflows for your iPhone, iPad, and Apple Watch.

過檔案:
Send Anywhere (File Transfer)- send 相片原圖唔壓縮，send 大 file 比人，人哋冇呢個app都download到，電腦↔電話交換相片、檔案必用。
Pushbullet - 方便係唔同裝置交換資料
InstaMail照片和影片 - 多附件管理器，一次過揀多張相片email俾人
Infuse - 快速電腦同camera roll互相過相同影片

EMAIL:
Spark - 好多customisation: short/long left/right swipe,Set widget一噤直接入某個folder ,直接attach Dropbox, google drive files
Polymail
Inbox by Gmail by Google

MUSIC:
tubex - 可以background聽youtube
Luoo - 獨立音樂，雖然係大陸app，但有時會意外搵到唔錯既歌
手機音樂電台
Boom -最好既聽歌app
foobar2000 - 唔洗轉檔播flac
Music Player Pro for youtube - 背景聽youtube,不間斷串流播放
vimate - background 播youtube

RADIO:
Radioapp - 最簡潔聽電台app
電台節目表(香港) - 提供電台頻道節目表及直播
SomaFM Radio player

劇:
RSS video player - 用呢個app手動加channel 海量720p美劇
今日影視大全
nplayer - 睇片必備,最完整嘅字幕特效,有ftp/smb
xfplayer - 如果電話jb左用pp助手果啲單xfplayer, ,可以單到美劇電影 全高清勁齊,無jb我記得都可以搵啲助手app黎單
PlayerXtreme midia player - 用wifi係電腦過啲片落電話，支援外置字幕 (不過要俾錢，但佢有個free upgrade，佢叫你係store打review就得，但試過直接返回app，佢問我係咪打左，你撳yes就得)

限時免費APP:
限時情報
AppShopper Social - 開acc,之後係好友個頁add appshopper做好友,就睇到特價app消息,加你想買既app落wish list度,個app有update或減價會提你,每個app可睇到App Activity知佢幾時減過價

Transport:
Citymapper
Pokeguide - 香港人必備的地鐵出口 App
Flightradar24 Free - most popular flight-tracking app.

Password:
1password
Pasu - Offline Password Manager by Jobu - 用黎記得啲 Account password

Keyboard:
Kaiboard
Gboard - a new keyboard from google,可以搵埋GIF,emoji 仲有黑色主題

整合版(四)

去除廣告:
Tubest - youtube無廣告
Adblock plus - 上Safari無廣告
Adblock - 簡單試用方便

轉換工具:
Line tools - 有齊間尺、QRCode Reader、單位換算、鞋碼、分貝計
globalconvert - currency & units converter
Unitify - unit and currency converter
fittingroom - 可以用自己著緊嘅鞋黎check其他牌子應該買咩size,上網買鞋有用
Calc 2M - 多功能計數機，仲有widget用
cRate - 貨幣匯率
imoney - 貨幣匯率,個widget成日上外國網買野 計下幾錢好方便

數據APP:
Data Flow - check 數據 比內置準太多 有免費版
DataUsagePro - 數據APP

足球app:
Forza Football - Lives scores & video highlights
Sofa score
NorApps AS 的 Soccer Scores Pro - FotMob - 有新聞, 陣容同數據睇

Girl:
Period tracker - mark低啲經期，介面幾方便，可以計埋你既月經周期果啲,提埋你就黎野過幾日
selene - mark低啲經期,介面好可愛

其他:
Evernote - 記事
Chartistic - Two ingredients to a great presentation. A powerful storyline, and the data to back it up.
Documents 5 - 做檔案儲存同管理必備，基本上當係「我的文件夾」噤用，仲可以在app 入面download http檔案直入儲存。
Battery Life
Tailor - 一版過合成cap圖 ,Cap message 超好用
Erudite - 英文字典
Alarmy - 對付賴床人士嘅鬧鐘app,拍照解鈴/晃動解鈴
VPN master - 翻牆 -
Magic Launcher - Launch anything Instantly

Teamviewer, home office 必備
duet - 雙MON,能將 iPad 及 iPhone 變成 Mac 或 PC 最高端的額外螢幕

WolframAlpha - computational knowledge engine
Tinycards - 可以自己入d文字卡，佢會自己gen d quiz比你溫書,我拎黎溫日文生字一流,亦都可以download人地既quiz學野
Credit check - 免費查詢信貸評級
中國歷史事件
KhanAcademy
康體通 - book羽毛球場必備

Telegram
Whatscall - 打去外國家居電話都唔洗錢,收得好清

辛苦哂 巴打

想問下有無app可以幫張相整成咁

留名

整合版(五)

Splitwise – Share Bill (記帳app 方便一大班人去旅行用)
Kindle app – 閱讀用 可以買書/直接開mobi file
FAX852 – 用黎fax比人,但人地fax唔到比你
Beetlecam gallery cleaner – check重覆既相
instagram++
spotify++
Trail watch – 行山用
VOX – music player
Vimate – background播youtube
Isafeplay – 令人開心既app
Instasave – 開app直接下載instagram圖片
Rocket Video for Google Cast and Chromecast to TV –
幾乎咩網上影片到Downloader到
fantastical for iphone - 可以係notification bar果頁出到成個month view既calendar app
widget cal – 可以show埋活動同整月既calendar app
AirShou – video maker

Google Backup會在呢個星期內整好比大家
我諗住加埋巴絲打既名

以上資料

由一眾巴打及捏爆你膀胱會員提供及幫助

多謝你地

想問有無app/program 係可以用電腦去操控iPhone?

辛苦晒巴打

巴打 有無防毒同防資料竊取個方面嘅apps

留名先
好詳細好實用

有無巴絲用過Nightcap Pro 影星星
好想睇下

RSS video player - 用呢個app手動加channel irss.se/dramas 海量720p美劇

呢個想問下點加channel

冇，apple security 問題

之前格黎防毒軟件post
樓主建議可以用F-Secure

你地買咗Adblock會唔會都有廣告出現？
比如Safari或者lihkg

間唔中有一兩個 不過少

Safari唔知因為少用 Lihkg就無哂廣告
D game好似都無哂廣告

有無app可以youtube to mp3

點解我down咗但lihkg底仲有

係咪一定有？

原來冇

自

我呢家個底都有
不過正常佢都block到8 9成

係咪下載咗唔洗set任何野？
我好似成日都出黎 係咪因為set野？

你下載完再入app開左enable佢先得架

有冇巴打教我用xfplayer

跟住就全自動block晒廣告 好似電腦個adblock咁？

係，不過偶爾有d甩漏

好 唔該晒

屌 點解連lihkg都冇入到個list到架

想問下有無啲畫畫嘅app介紹？

係 第一次開的話
佢會要你set埋VPN設定

有冇啲通話錄音嘅app？
即係同人講電話嗰陣可以錄低段對話嘅app

正呀

留名
非常實用，辛苦曬

留台

有冇人知 IPHONE 禁2下home button 入task manager

下面有一行 個行係咩黎?
好似話咩app開緊

另外，lock左screen，左下角都有個icon

高質

Tape a call

入黎先發覺好多好野未用過

政府通知你，睇邊到有交通意外，轉坐地鐵
1823 app，影相同時mark 地點投訴，佢會復你

有無app可以係通知加相同文字？

好似handoff嚟 你係咪用緊其他野上緊safari
Ipad mac之類

感激

學日文app，要15蚊定8蚊
初學，自學50音必備，有埋筆順，小測驗等，有免費版
learn kana pro

原來係咁

請問有咩好嘅鬧鐘app推介
可以自訂鬧鐘聲更好

有無app係for唔jailbreak都可以batch close app
唔洗續個慢慢掃

辛苦哂樓主

Password manager 之前我用1Password , 依家用lastpass , 因為PC 同Mac 都用到

Strong post leave name

有冇其他Channel嘅link? 英劇?

星座jj有咩app推介？

留明

有冇APPS係影相SHOW日期時間,好似相機影相咁

好高質 多謝各位巴絲打

同問，有冇多d link?

Thank you 巴打

正皮

avnight
唔洗多謝我
分曬類 更新又快手

有冇app可以清垃圾data
Google ig 果d app變到勁大

有冇巴打知道咩app可以整到張相咁？

美圖秀秀
入面馬賽克旁邊果個

同求 唔識用

每日星座运程· nownow 闹闹的女巫店

👆🏻Search上面app名

同問

同名

好有用

lm

好亂

大家用咩apps睇漫畫

有d咩apps可以睇動畫????

仲用緊漫畫人

有無個執相app推介 係可以簡單就咁張張相修圓邊？

有冇 whatscall 既 referral code?

我想開個 account 試下

無知一問，as block是咪block唔到YouTube廣告

謝

謝巴打

應該唔得

有冇app可vo一次過整理聯絡人啲資料 唔想逐個del

tubeX 無得後台播啦

我將樓主個啲整合整緊落去個EXCEL到 整埋LINK
希望幫到各位巴打 亦歡迎咁多位巴打一齊幫手整

唔該曬你

Thanks

學生的話仲平，25蚊個月，抵啦

漫畫人有兩隻喎

辛苦晒

舉手之勞
冇樓主嘅整合都整唔到
已經整得七七八八
如果大家有app想推介可以加入去個list到 不過唔好多手del成個list
btw 樓主如果想加番提供app嘅巴打嘅名 我加多左行比你加

不如 有app 就submit form 比個owner
每日update 一次
因為實有人多手del 晒

好
但樓主可唔可以留你個GMAIL比我 我想比你編輯嘅權限你 加番巴打嘅名

成個post 都係lmlmlm
唔講以為有隻app 叫lm

好post留名

咁唔係首首apple music都有架嘛
改左歌詞個啲點搵

正，已正評

tubex冇得background

想學日文有冇咩app推介

睇相 apps smart photo organizer 係咪可以將line save photo 去第二個folder 架？ 見佢2014之後就無更新

tubex background 唔到聽youtube 啦已經

Adblock plus 係咪block 唔到lihk 啲廣告?

用tubest

係. 15蚊個adblock得
但都間中會唔work

Thx 其實我已經有purify, 1blocker 同crystal 不過都係block 唔到

買左Airmail 的確幾好用.

同問, 見到好似好正, 個睇相似返AN機易搵野D

錫曬你

你有冇telegram?
我username@few66

巴打唔該你 但我講緊動畫

VHS cam
勁中意用佢拍片
見到果種舊式dv effect. 忍不住比左錢買

好正喎, 巴打

想問下各位巴打想screen recording 有無咩好app 推介

影相
Hipstamatic
出咗好多年, 好好用, 可換菲林, 鏡頭, IPHONE必備玩具相機,
UI 又靚.

有冇正既又free既影相app

Tubest咪一鳩樣
得vimate可以

新會員
唔知lm點解

我join埋個oggl

可以用MUSE
但唔知限免完咗未

高汁post留明

多謝咁多位巴絲支持！

我地已經成功Backup左資料 差少量工作(打你地個名同app介紹)未完成

同時，因為我地只有兩個admin(仲有今年度最度，多謝佢)，
所以未必得閒24小時mon住個post
我地可能會一個星期先會update一次post入面既app

所以我地安排左表格比大家填
利用以下網址填寫推薦表格（更新較快）

辛苦樓主 isafeplay 令人開心既app

用緊得喎 係咪無喺cc按返play？
vimate load唔到subscription 對我黎講係廢左

就係試左都唔得
唔通而家又fix番?

第一下係唔得 按多兩下play/pause就得

留名支持

請問有無app可以錄製螢幕短片？

有冇拍片Apps

連整合帖都出埋 可唔可以睇左個list無再問

可唔可以一次過清走 blocked caller list

有冇app可以自己set日期去check住每個月用左幾多數據？ 分埋每個app
原裝冇得自己reset

冇爬文 sorry

如果用芝麻, 佢個app入面有得一鍵清

背景播youtube

Lucius Farreres 的 音樂播放器免費對於YouTube - 發揮無限的歌曲

大陸app,AppStore 冇

只可以錄1分鐘

布丁動畫

有無可以down動畫既apps?
bilibili唔齊

有冇連埋農曆嘅日曆widget app???

YING ZHONG 的 Timy - 小歷免費版

大陸store仲有

手机音乐电台 - 搜索排行榜，免费音乐FM电台 作者是 Beijing Pusic Technology, Co. Ltd

劉明

Qbix, Inc. 的 Group Contacts - Powerful Address Book Manager

「睇戲app」Vplay HD

有英文字幕

優聽 幾好用.
不過勁少聽電台.

有冇app可以查用緊既wifi password
係公司望住部入左wifi 既ipad 但又冇得用，又唔知密碼

多謝整理 好有心機
連itunes link都有埋 好方便

Adblock限免緊！
[url]AdBlock by FutureMind

頂早知等多陣先買

Tubex已經冇得背景播放 有冇第二個apps推介😭😭😭

本身今朝諗住買，好彩冇買

音樂個頁有好多app

屌前日先買完

enable左就睇唔到蘋果動新聞，有冇得得set白名單？

好彩見到 即刻dl左

用free music
Youtube背景播放

Global Adsevers 搵呢個再untick 佢

足球：Onefootball
最好用

係咪未有人覆
squaready可以

btw日歷app點可以冇fantastical 2?

sleep cycle

用vimate啦咁多巴絲

Calendar 5 by readdle 個week view好用過month view

開左down app 好慢

樓上覆左

now足球 app 同 facebook 有d news都block
入唔到link到睇 知唔知要click走邊個

有冇app 查字典好用 ?

自己整 希望巴打明
1 禁入個app 左上角有「三橫」 禁入channel
2 入咗channel個頁 右上角有個「+」 禁入去
3 打資料
4 禁add
大功告成！

Btw想問有無有其他link 我想睇once upon a time但搵唔到有

其實有片

其他link就冇喇
好少網有得經rss又有你要睇既野

唔知wow左未
muse都可以background播youtube

LM

App Store 搵唔到

開左ad block 好多時啲網load唔到

多謝晒整合

Iplay 可以down youtu 可以轉mp3
可以背景播

正
24號就完

請問有冇好用嘅 APP係記錄行路步數?
最好唔洗開住個MON都用到,唔該

apple health app

唔該你

Yes fb 啲link 都load 唔到

有無免費睇片app可以經wifi 睇到media server 既片？好耐之前係高登app 推介post 見到個類似但最後好似無講名

下左架
用vimate 啦都係

Shan Xu 的 Moli-Player - free movie & music player for network download video media for iPhone/iPod

EasterEggs 的 計步器 ーPOPOPOー

用呢個keyboard 係用咩app?

Kaiboard
比8蚊 activate 個custom theme 功能

Kaiboard

Adblock 同 adblock plus邊個好用啲？

影相類個procam好似係錯架WO

而家有2隻 Pro cam 係apple store
ProCamera.

ProCam 4 - Manual Camera + RAW

邊隻先係

唔該晒巴打

本來係連登都唔想用ad block
但近排d 彈出廣告太煩膠

4

等等 我幫你睇睇個form

下面果個
因為佢話係可以較快門+raw

冇人用bilibili?

同埋上面一個睇動畫既app都冇，好多睇劇app都唔會有新番

Smart photo 識唔識自動分開whatsapp d相？

有無free 嘅contact list to google ?

我都最好搵一個分開whatsapp 相既app

Ipad pro想入自己下載既戲
有冇咩app推介 字幕有冇得自己搵埋 定要入埋落去？

有冇人用aftership呢個app去追蹤包裹？

呢個app好似係背後有中資

TuTuHelper 有冇伏

有無app可以錄影 自己部手機既畫面

Vimate好似無1080p

兔兔助手有用
Pokemon go有外掛版

想問眾巴絲們點睇proshot 同afterlight?

spotify++正

下唔下載到高音質？

netflix用app可以download黎睇，咁電腦版得唔得？

要jb?

裝左，冇得下載歌，同冇廣告
可以直接揀歌播，唔使random

同求

想睇電影同劇 港同英美 有冇咩更好推介

WiFi万能钥匙 - 一键连接免费Wi-Fi by Shanghai Lantern Network Technology Co., Ltd.

呢個會用到個wifi ，但唔知密碼

呢類APP 有好危，原理係佢拎左你save左既wifi list 同password 放上網share
例如你個屋企個wifi，如果有個唔識既人裝左呢個app，係你屋企附近就會直連到你個wifi

好似係

splm

可下載 可離線聽

咪分享大陸 app 啦....

下，點解得
得login 左普通ac, 一開download 就叫我join premium ,除左dl 之外 其他都得

不留名不行

Setting 可以set,但事實上都係冇得dl

唔知點解

我上網search spotilife都話dl唔到歌，你竟然dl 到

有冇英文字典推介？

正

原來我揀左試用 7日

有冇通話錄音既app
成日有D interview 電話打黎但係聽唔清潔

上面強國app都share

有冇電影app

Erudite

正！ thanks

求聽歌app

有無app可以睇到人地share/自己share 既相 show埋光圈快門果D資訊

Foobar 2000

唔多掂 係大陸用過。。

求youtube++ 同 facebook++

有冇d 好似tage 既 app

有冇咩apps 或者方法可以send 返照片原檔size 成日用whatsapp 或者facebook inbox send 比自己電腦開返都係被壓縮咗

send any where

有冇
-影片剪接同加logo
-唔會壓縮左畫質
比錢app都得

我想問下iphone影完相睇番張相既時候有時會變動圖
有冇可能要返動圖入面其他秒數既圖
因為cap出黎又唔清
又冇得整停佢

輕輕一推
今日先得閒更新個表 依家幫入邊嘅app再分類分得好啲

有冇youtube app仲可以支援background play

之前用開嗰個收左皮

用緊vimate

其實用chrome 上youtube 都可以background

Youtube++
可背景播放 仲可以下載影片 將影片變哥都得

有冇app 可以自動將d 相分folder
即係我影相一個folder whatsapp相另一個

同原本個apps 有咩分別

IOS死症

呢個死症真係好癲
死左咁多年都未有fix

d檔要點開？

Tutuhelper會唔會有伏

之前有巴打話down個先鋒再上tw116 下載片，但我down左先鋒個apps好食電，琴晚down完訓左，第二朝電話冇哂電熄左機⋯ 想問巴打有冇咁既情況？

咁撚多人Share 支國App

Tutuapp is most definitely not safe, the permissions it asks for are rediculous, make calls, read call logs, edit and send sms, receive sms, the list goes on and on, if you care about your privacy it is very bad and it's also flagged as malware

繼續共享支國榮耀

要乜++都有啦裝個impactor 就用到(7日重裝1次/ developer 就耐D），安全過乜撚支國Tutuapp

個aftership係咪支那app？

手机音乐电台 - 搜索排行榜，免费音乐FM电台 作者是 Beijing Pusic Technology, Co. Ltd

有用戶信用卡被凍結 多謝支那

Lucius Farreres 的 音樂播放器Pro對於YouTube - 發揮無限的歌曲

睇波有咩app推介？
利申平時搵link用網頁睇

Kien Nguyen Chi 的 Football TV - Live score and the newest highlight videos

有冇電影apps

vimate用唔到？

Thz 巴打，試下先

有無apps可以check到個apps喺唔喺強國出品？

Check developer
Check developer website

有冇方法唔jb 又裝到ipa 檔

想問下手機有冇改圖app
好似有隻貓同個人 改到得隻貓係到

想問Spotify+++點較離線聽

巴打 夜晚影相下面4隻app 邊隻好？同埋FiLMiC Pro只係拍片用？定係影相都可以？
1.Nightcap Pro
2.Night camera HD
3.cortex camera
4.Avgnite cam

Impactor

七天簽名除左開發者 仲有冇方法免簽

想問有冇fake gps同埋包護wifi connection嘅推介
fsecure freedome vpn好貴

有無方法免jb 可以用pc或iPhone remote 到另一iPhone ？（用network)

而家邊隻junk call app 最好用？

whoscall

點解又話free app,又要收錢嘅？

好過jima?

點解開左adblock睇youtube都有廣告既

YouTube廣告係block唔到

youtube 專用repeater

gboard 係唔係冇得用中文search?

有乜記賬apps好用
Spending成日彈廣告

用緊 JIMA, 其實兩者有咩分別?
好似用緊同一個 Data Base

有冇動漫 (特別係漫畫) App 推介?

有無邊隻vpn大陸仲用到

漫畫人

openvpn

冇得離線，只可以冇廣告同自由揀歌

whoscall 收錢列入白名單

咁大鑊

FaceApp: Free Neural Face Transformation Filters by Wireless Lab OOO

呢個app 好搞笑， 可以將黑面變笑面

點解用左adblock 好多fd page都load唔到

渣馬就到
大家練跑用開邊個app
01. Nike+ Running
02. miCoach train & run
03. RunKeeper
04. Runtastic Running & Fitness
05. Endomondo

用緊garmin錶，自動sync去strava
所以用strava

點解我個musictube之前睇開都得
突然睇唔到片

首首歌同片有好多都load極都load唔到

Ios 9 bug

係啊係啊 我仲用緊9.3.1 係咪冇得搞

有無free apps 係隔十分鐘就check下個網頁有無更新既apps?

Check footlocker

kaku hi 的 WebPage Update Checker - change detection monitor

Vpn unlimited
去social stacks買終生戶口廿蚊美金左右，5部機用

有得搞

update ios 10

上兩個星期有個大陸fd黎香港傾起 介紹我用super vpn(不過個陣佢好似未知大陸block vpn) 有冇巴打試過用唔用到?

利申 見佢ig都po到相

今日用到snapvpn 之前有位巴打介紹既
幾方便

求救 部iphone琴晚更新完之後變咗做咁樣樣

重新開機咗兩次 無用
閂左"Reduce transparency" 都係無用
我該如何是好

Onavo 仲可以翻牆

Friendly - one app for all your Facebook, Messenger and Instagram needs

呢個app 係IG 係咪用唔到DM

兔兔助手 開頭無睇清楚裝左，見到大陸app秒del

係

有無係免費既又可以10分鐘到check一次？

hsbc payme jailbreak用唔倒

有冇d youtube背景播放apps?

有冇apps 可以係widget到開vpn?

自己用緊ProTube

之前裝左啲apps,今日突然話不受信任的企業開發者
但明明之前一路都用緊，我去禁返驗證，佢又無反應
有無巴打識點搞

一樣

之前裝左個ig++好好用
突然今日用唔到

同問
係咪ios10先係咁？

應該都係++個d用唔到 收曬皮

有咩facebook apps 好用

friendly 用唔到第三方鍵盤

Setting 有得較 試過未

Spotify+++死左依家點搞

Up

有無開關定位同揀wifi 既widget

Launcher

Prisma：免費，類似Instagram嘅filter，幾好玩，幾得意
Microsoft Office系列

有冇類似evernote既apps係可以連到日歷？

要pro version 先清到？

唔好意思，呢兩個星期冇update。

黎緊呢個星期會開始update返，同埋我地會將一d大陸可疑app會放係另外page，等你地自行了解風險後先下載

G持

今次真係有啦。
【1 分鐘教室】免電腦免越獄！iPhone 直接錄製螢幕支援 iOS 10

其實有咩分別

有冇咩app 係教英文啊

有咩app可將現時溫度顯示係wifi標誌隔離 thx

得jb可以幫到你

義務整合多謝都黎唔切

最緊要多謝你地提供apps同埋有我地義務admin幫手～ win-win

大家如果想要sideload既apps, for example ++apps, airshou etc.
唔好再用咩tutu helper呢啲大佬野啦

可以直接去reddit既ipahub, 佢地啲developers都會係個到開post, 同埋叫做有人mon住
Link:

另一個方便啲既唔洗係reddit揾post, 可以直接去呢個Hollr2099, 佢會將啲可以sideload既apps放係上面俾人download, 重會定期update, 唯一唔好既就係冇apps intro同埋changelog, 同埋巴絲們唔洗擔心個website有冇問題, 因為我已經check過呢個hollr2099係reddit ipahub既人approve左佢backup啲ipa上去, 一定安全過tutu helper呢啲濕鳩
Link:

壹週PLUS 因為ADBLOCK 停左係藍色畫面到

應該停用邊個GROUP ?

買shadowsocks 或者 cisco anyconnect

videoplaza

有冇巴打介紹好用既鎖相app
即係有啲相係要用passcode/touchid先開到
喺普通相片app睇唔到
有冇好介紹
睇過一次整合個google doc
但搵唔到

想問大家bq咩app 去dl 線上既片

我有用video lite,不過缺點係dl 完果條片，睇到一半既話再睇要重睇

唔可以由停止果度再開始

求推薦

呢排vimate 好多片變咗unsupported url
巴絲知唔知回解決

多謝

keep pics

有冇正launcher 推介？比錢ok

有無人用過而家做緊8蚊個pro camera 好唔好用
定係其他相機app好d

求anti spy app

想問買左Adblock 既巴絲食唔食電？
同埋應該有得較某app可以睇廣告？

冇，iOS 冇得改luncher

但jb 有得改springboard

唔係有啲唔使jb嘅launcher 咩？

個名叫launcher嘅app就有，但係如果要改操作系統介面嘅話就要jb

我想聽d remix edm 哥類歌用咩apps 好 唔要joox

不如問有冇alternatives?
最好有得揀play audio 好似tubex咁

有無巴打有用whoscall?
Activate 去到90%就停左,話error

新用家lm

有無app/widget可以揀wifi黎上？
即係如果我廳有個wifi叫A
房又有個wifi叫B
有時番到屋企會auto connect A
但入房又想轉B
成日禁入去轉好煩

15同8蚊有咩分別

唔食
無

spotify 點樣背景都播到
一開game 佢就自己熄左

買左$15

識得dl 片，但係睇到一片再開app睇既話都唔可以由之前停果度繼續睇既

其實除咗價錢冇乜分別

巴打

有無人用唔到Magic Launcher???

有冇lightning頭 入耳式 耳機推薦，平平地 幾百以內。
apple 原裝隔音太差。

呢個超好用，比電腦唔識打字巴打
電話連左之後，用電話既輸入法(我用開Siri)一咁電腦就即出字 copy and paste 都慳番

SnapToGo by

Download 完電腦安埋呢個野

用過procam之後都係用番procamera

夜景降噪一流，但係要另外再比錢買

而家procamera 8蚊

Procam4仲你23蚊
邊隻好

38 先岩

大家用咩keyboard , kaiboard 每次開岀黎都會閃一下好煩

謝謝你！

Gboard?
但冇中文

去廣告用adblock 定 purify好

想問大家覺得暫時最好用既down片 app邊個好用？ 定樓上巴打$15個apps已經ok?

Cinema Cloud

Videos Online

有越南字幕既西片同越南配音既CCTVB 膠劇

Adblock

why not both?

Adblock la

有無天氣widget推介
有即日同預測又唔使開定位

Opera vpn都幾好

Diary app: Day one

有passcode touch id 鎖

有冇其他推介？

有無啲apps 可以減少啲data
開左會令到ig 啲相會load得快啲

推一推先
考完dse先執靚同埋更新個excel

你都係今年考dse咩

係呀

nplayer - 睇片必備,最完整嘅字幕特效,有ftp/smb

想請問點樣係MacBook 過個srt 字幕檔落iphone度用呢個app睇片開？

一口氣down哂勁多

幫手俾俾意見

有無啲apps係可以save低每日學左既vocab

有無巴打知咩事 我用同事share wifi 係開到 但係自己又開唔到 但我自己係上到網

有冇集合新聞Apps
要有breaking news notifications

新/城巴 有無好似心九巴咁有telegram 查詢班次

我都係

九巴點查？

workflow 限免
DeskConnect, Inc. 的 Workflow: Powerful Automation Made Simple

唔該哂

Workflow

同問
真係好麻煩

tubex用唔到背景聽youtube ,一關即停
有冇其他apps介紹

Tubie

留名down曬佢

香港同美國store 都冇

推介計算機app

1. CALC

2.大陸出嘅計算機 叫超級計算器

有無咩app可以將live photo 轉gif or video
一app搞掂

試下呢個
FreeTube - Free unlimited music and video steaming by Salim Murad

得左

經過 一輪研究 免費嚟講
Google Motion Still幾好用

搵唔到

有咩股票APP必裝

其實段片都會播只係background咗
啲數據會好快冇

99%美劇app都比大陸block哂
仲有咩用到?

新買左部128GB wifi, ios 10.3
有無辦法玩到破解jubeat

有冇運動 計下卡路里 有提示既app可以推介一下

咩app可以block YouTube 廣告

Tubex - 影片, 音樂 for YouTube

Voicetube

有咩app可以cap埋個框

用黎睇漫畫有咩app推介?

RR Soft 的 ComicGlass [ComicReader]

有無apps可以將兩個人既樣融合
之前用HTC果時內置，轉左會就搵唔到

用google contacts
網頁黎用電腦整會易啲搞

playerxtreme真係方便，但有幾個小問題。 睇睇下部機會發熱，好食電，定因爲更新左ios搞到咁？ 同個apps一出主畫面再入就黑屏但有聲，要close左再開先得。有冇巴打都有呢d問題？ 定我手機問題

Football TV
Protube

Clip有無巴打用，知唔知點save漫畫化既相

有冇apps 影相有時間係張相到

有冇screen filter
半夜用唔想整盲自己

開night shift唔得咩

會唔會開多個分類係ios game

Duet好正 百幾蚊都抵

有顯示秒針既時鐘APP 用邊個好?

考完啦
推推個POST

交俾你 我未完

同你一樣，一出主畫面再入就黑屏但有聲
但播多2秒就冇事

有咩網/apps可以睇到大部分電影？
我靜知putlocker

我用緊nplayer

Push

用左adblock之後
一係啲電訊公司啲wifi link左之後上唔到網
一係上到網但過濾唔到廣告
大家係咪都係咁？

我覺我power clean好似幾好用 可以試下

想學日常英文，有無app推介

想問開羅果D 遊戲 點轉繁中?
我禁左右上角果個logo之後 add 中文
條default language pack URL 有D問題 down 唔到
一直顯示 make sure to allow connection to network

有無app可以自動追歌詞
即係好似卡啦ok果種
經itunes加歌詞 有時show到show唔到

芝麻來電成日都有漏網之魚
日日都要更新

係 好撚煩

內置個鬧鐘耐唔耐都就唔響
有冇得FIX返 / 代替品?

除左佢
whoscall係咪一樣咁？

Block唔到xx beauty

除左我的天文台
究竟有無天氣widget 可以唔用定位
就show 到即時同未來五日天氣

我響屋企用wifi都block唔到，
出到街用LTE先得
唔知點解

試下呢隻

ipad 有咩app/方法係可以聽到whatsapp錄音嘅

有冇app可以前後鏡頭同一時間影相再合成360照片呀

t
芝麻未試過block到電話嘅

有冇app可以錄音 佢會自動寫返出黎

成日要執貨但係又唔記得要咩
唔想開個備忘錄之後用打字果個錄音 好慢 唔該哂

Adobe photoshop lightroom 都幾好用執相黎講

Block倒個d唔會彈出黎, 因為佢係call list已經block左

Music Player Pro 唔可以背景播歌既？
一出app 或者lock 機就自動停

睇左執相既整合 好似唔見有縮圖既app 我想整細返小小張相然後做wallpaper 有冇巴打有推介?

原生已經有得改大細

有無apps 可以scan 附近wifi 咩channel ?

ios 好似冇，淨係知android 同windows 有

之前見過有巴打用一個widget

可以直接係個widget度開關wifi 4G 低電量模式

個widget可以做晒設定啲野

有冇人知個app咩名

依家好似唔得，淨係可以入到去battery usage 嗰版，冇得直接開low power mode

which one is jailbreak list?

Tubie話俾人hack左，叫我down Tubex，有冇伏

有無可以將相片 變成回憶集影片app 推介？

等張 list 係唔同國家必備旅遊 app
最緊要唔係第三方，無人用既鳩屎 app

睇新聞邊個app好？個個都話多廣告又並

用Adblock

手機：Power Clean

有無得字幕

上面講左隻

有英文字幕

有無邊隻player app上網睇片好？nplayer brower有時睇唔到高清

musixmatch?

依個要手動
用android果陣佢都可以自動show

當我無講過

Tubest係咪無左

Rocket Video for Google Cast and Chromecast to TV
Dl 左啲video 落黎 可唔可以係另一個app 度cut 片

未用過 不過通常都可以SAVE落去camera rollor個到

Timestamp Camera幫到你

有無YouTube app可以背景播放㗎

有個app專打格仔

Censor for Photos – Black Bar, Blur, Pixelate by Avanio Labs

除左snapchat snow 美圖 有咩app影相加豬鼻兔耳果啲野

B612

想問下巴打們 有無第三方影相app可以影到live photo架?

即係可以較下iso 快門 wb 又影到live photo嘅app

transport 我覺得moovit 都好用

同感

本來VOX player可以做到背景播YouTube

不過幾個月前更新就冇左

有冇人有backup到ipa

有咩app整合晒d 歐美英文新聞睇

其實有無啲咩ios apps 係可以容易down到啲片睇
好似千尋咁

ios 千尋同android 千尋啲戲差好遠，ios 少好多

同埋有咩 app輕鬆方便管理多個twitter ac

要錢都唔拘

Tweetbot

Apple airport utility
點check就google下啦

係有多d路線
不過好似難d search到地點？例如打餐廳名搵唔到
但google map同citymapper就做到

係ig post multi 相果陣d相會放大左
有冇apps可以幫手整細d相先？

有無app可以將live photo變gif?

workflow 好易就整到

netflix

正想問呢個 thx bro google學下先

Motion Stills by Google

有咩APP可以錄電話音

有無block YouTube ads app 第一頁果個app store 無左

用緊Tubie同Vimate,但app store好似下哂架

有冇app可以較某個時間自動airplane mode? IFTTT做唔到

同埋有冇外國news app全部用video做單元 好似蘋果動新聞咁

Tubex - Videos and Music for YouTube

iphone se想影相影到景深/淺景深，有咩app

想知有咩iPhone apps可以睇到美劇 好似an機個邊個terrarium tv咁

之前係an機用戶 轉左iphone之後好想好似以前咁煲劇

RSS player

down左呢個黎用 加埋上面條link
但入面得好少美劇咋喎

有無啲咩apps 好似千尋咁可以set 到低畫質睇？想係街唔用wifi 都追下劇

破解？

求app可down晒Instagram一個post多相既所有相

想問用 IFTT "Send Gmail attachment from specified address to Dropbox"
之前一直都好地地，但當我轉左個EMAIL 之後就用唔到

已再SET多次／甚至 del gmail 再裝，但都係正常運作唔到，我可以點做？

就係搵唔到down晒全部既workflow
個個都講workflow但唔講邊個先down到

個apps好勁😱

Moovit正在香港又用得
外國又用得
我係悉尼搭車都係靠佢

原來香港都有呢d實時搭車app

唔多似。係有人比錢sign 左IPA 比其他人用。。不過如果蘋果發現就。。

youtube果個到底咩情況，tubex定tubie

裝唔到兩知 試左 最多裝一個++

第一頁個tubest 係咪無左？app store 唔見有

有冇類似Autotouch既app? 定係一定要jb

請問IOS依家係唔係無 錄影畫面的APP了?

Camcorder / Musemage 唔知係咪你要嘅野

想問下有冇提示你要飲水嘅apps？

岩岩SEARCH過下, 巴打推介呢兩個APP好似似係拍片美化APP
可能我講得唔清楚 我想搵D 可以好似SCREENCAPTURE咁的APP,但是係錄影,唔係就咁CAP硬照既

PlantNanny 用左都有兩年 飲到後園種左好多棵野

我都搵唔到，錄手機screen既app

AutoTube

唔好意思呀 係我理解能力差

Down黎試下先

頂 呢個係提示d盆栽要飲水，唔係提示我自己飲水嘅
我以為飲得水多搞到你屎眼生毛 屌

佢有得較pop up reminder 嫁喎 仲有得較隔幾個鐘remind 一次，唔係game來嫁 完全唔明你最後果句

笑到我仆街 app post都有笑料

......

有冇app 係計數機但唔會full screen? 好似android咁

點清走d位?

係wts 入面較

右下角個setting 入去到你應該識架啦

原來新版有得清

Strong post lm

屌 我都以為飲水飲到屎忽生野
明明講飲水無啦啦後花園種野

有無咩app可以save低哂d password,accout,credit card之類而又安全

1password，研究過下 係好用過keychain 不過要比錢
利申：用緊Apple keychain

原來仲笑緊 不過真心多謝巴打嘅推薦 雖然唔係我搵嘅野

1password係好用 但我過左試用期要俾錢 喺淘寶搵緊有冇平d

但我就咁諗,每個月俾月費去save低自己d料又有d... 所以先想睇下有無app可以買一次就搞掂哂.就算無1password咁勁都得

有冇apps可以計到我一日要攝取嘅熱量 飲水量 同埋運動量？

Restore完冇咗rss player

goodnote定notability好用

想問有冇可以將calendar既evnet copy and paste 功能既calendar app?

大家用safari定chrome

iOS 版1Password 要比錢既咩
我冇比過都照用到

strong post leave name

原本用開chrome, 近排轉翻用safari, 因為set 左新野將chrome 嘅bookmarks sync 去icloud 當safari bookmark, 所以再冇理由喺ios devices 上面用chrome

有冇用過Affinity Photo + Apple pencil執相，效果如何

宜家先知
Btw咁係safari save既bookmark 係電腦chrome 睇唔睇到

用pro tube 冇廣告不過要8定15蚊

我之前買23蚊

分別試咗Purify同Adblock, Block唔晒Youtube同呢度啲廣告

你要BLOCK到大部分廣告得兩種做法, 一就JB改HOST, 二就自己ADD DOMAIN BLOCK

人人影视PRO

日歷推介

直接打時間入 唔洗慢慢揀

$53

我等限免先Download

Foobar2000都唔係support所有無損file format, ape好似唔得

Po Shan Chan 的 LIHKG 討論區

tubex下左架仲有咩好介紹？？

識用一定用Timetree 超正

APE唔支援正常, 因為要授權費

求推介

SPLM

Ios係咪無player support all high res format

純粹想background聽歌同無廣告嘅就autotube

我睇片多

新手請問點解我個fb無最頂頂限時動態bar?
我ios已經是最新 fb已重裝過 手請問點解我個fb無最頂頂限時動態bar?
我ios已經是最新 fb已重裝過

有邊個apps可以sort番自己影既相 太多無用相要del 爆晒iCloud

B已J